美國歷任總統黎講，川普算唔算係堪稱完美既最強總統？

川普根本就係一個外掛既存在
歷任總統對比起川普 根本就連個塑膠都不是

由二戰後開始逐個數啦

甘迺迪係唔錯 加上擁有超強魅力 年輕又有活力
可惜佢既左翼主義令少數族裔開始抬頭
加上佢對蘇聯比較軟弱 所以整個政府無川普咁強硬

尼克森：
舔共仔第一人
加上水門事件太過離譜 所以可以略過

福特：

卡特：

雷根：
我諗雷根既能力係最接近川普
對外相對強硬 對內壓抑左翼勢力
並以史上最壓倒性既結果連任
可惜雷根係經濟方面做得麻麻 令美國財經開始由盈轉虧

老布希：
對外雖然比較強硬
更發動波斯灣戰爭 併吞埋中東既石油收入
但經濟民生方面較為失色
惡化左美國國內既經濟
更令共和黨從此失去加州
不過蘇聯係佢任內倒台 呢點可記一功

柯林頓：
玩女人方面 我諗佢應該係最強

小布希：
窮兵黷武
先後對伊拉克同阿富汗發動戰爭 加重美國負擔
更加將柯林頓時期累積既經濟一鋪清袋

歐巴馬：
呢條垃圾就唔洗講啦
佢任內哥以用四個字去概括：
「空轉八年」
對外軟弱 令中俄坐大
對內經濟毫無起色 兩次金融危機都係佢任內發生
都唔知Change左d乜撚野
美國今日搞到咁 應該要多謝呢條尼哥

有人會覺得 林肯比川普更出色
林肯有幾強唔洗我多講
可惜佢死得早
但自南北戰爭後 美國經濟出現衰退
留下既經濟同種族問題
林肯未完全解決完就下去領便當了

結論：
拜登吃屎

西瓜偎大邊 請支持祖拜登

列根 佢最似Trump

如果係2016-2019呢三年
川普其實係完爆雷根
雷根對外100分 對內70分
但川普係對內對外都做到90分

老羅斯福 小羅斯福都屌打川普喇

公道講句
我雖然係好撚憎呢條撚樣
但佢上左任先一個月 有待觀察
即管睇下佢呢4年做d乜野出黎先

雷根,布希，柯林頓係乜水

因為連登2016先開始圍爐取暖 , 當然TRUMP最好

最強總統一定係林肯

華盛頓？
林肯？

有同其他總統嘅比較，好

佢唔係黑人所以佢唔係最完美

Theodore Roosevelt呢？

好心連登仔就少啲盲撐trump，多少少common sense啦
有正常歷史知識嘅人都講唔出咁弱智既野
果然美國人鬼知自己國家總統做得好唔好咩，都係連登仔最熟

多謝
川普呢4年其實可以用八個字去做總結
「天要亡我，非戰之罪」

企得最硬就係佢

二戰後仲有Ike同LBJ喎

梗係最強，邊個試過比人彈劾兩次

聽講克林頓同希拉里係純種蜥蜴人，黑鬼就係人類，蜥蜴人諗住推佢做代理人，拜登就係混血一半人一半蜥蜴人，當年用嚟睇住黑鬼，朱西伯格都係蜥蜴人嚟，樓主點睇

你老母就川普

影呢張相果陣
我諗川普從來無諗過自己將會超越呢位最強總統

覺得班深層政府廢囉，背後咁大勢力人脈，政商科界媒體都係你嘅玩選舉舞弊玩到錯漏百出呃唔到美國人，仲要留條尾比特朗普復卓，你地上次JFK隊冧Kennedy好成功架，點解今次咁失敗

輸撚咗比牙登廢撚到

下屆贏到再講啦

自己任內揸莊都可以輸比Dominion

雷根：
我諗雷根既能力係最接近川普
對外相對強硬 對內壓抑左翼勢力
並以史上最壓倒性既結果連任
可惜雷根係經濟方面做得麻麻 令美國財經開始由盈轉虧

1. 佢唔係最壓到性連任, 尼克遜連任仲高過佢

2. 列根時代經濟麻麻?
列根經濟學聽過未
佢上任之前經濟差到乜
到佢之後83年就開始爆上去

3. 美國不嬲都係虧緊
冇錯係佢任內國債多左3倍
但佢任內gpd亦都大幅增長
扭轉美國頽勢

列根起碼仲勁過特朗普一段距離
蘇聯主要都係因為佢個星球大戰計劃拖垮既
而且同傳媒關係好好, 冇乜人唔妥佢所以好多野都順利進行

列根到底有幾勁

被彈劾兩次唔代表佢做得唔好
呢d報復式彈劾 你民主黨要玩野丫嘛
共和黨而家夠可以即時彈劾拜登架
不過唔會過咁解咋嘛
如果今屆共和黨對拜登彈夠三次
係咪就代表拜登差過川普？

尼克森 雷根
我重諗緊到底係乜水
屌那星用返港譯啦契弟

你睇下美國歷史既wiki

近幾十年只係有列根時代(Reagan Era)
冇其他總統既名
仲有好多列根既名詞:列根主義,列根經濟學
其他近年既總統,係冇自己既專有名詞

病死嘅人最多。

而家開始有了
川普經濟學 川普時代 川普主義 MAGA Initiative

冇Washington 冇Roosevelt

咁我不如咁講啦
係彈劾方面，特朗普係最強。邊個試過比人彈劾三次

佢哋係知嘅話就唔會投戀童登啦

華盛頓果陣美國都未成型
得13個州份既小國
計埋戰前果d有排數
柯立芝 威爾遜 門羅等等都唔錯
不過果陣既美國唔同而家既美國
計戰後既總統有可比性多d

歷史上好似得柯林頓同川普兩個被彈劾
尼克森爭少少
被彈劾兩次真係史無前例

完全唔明點解美國人對川普咁恨之入骨
關佢撚事咩武肺 係你班美豬自己唔帶口罩咋

唔係啦,如果佢真係你講咁勁而拜登咁廢佢點會輸?講個d濕鳩陰謀論種票都係廢話,美國人個個有槍侵真係掂美國人會唔支持佢?
你當左膠係超人?

所以唯一合理嘅結論:
侵係件廢撚過拜登,美國歷史上唯一一個連老人痴呆都贏唔到嘅「前」總統

Obamacare

最硬正的總統

Trump 就係因為打擊到deep state 同左膠利益
所以要維持現況先Anyone But Trump
正所謂落力特朗普得不到分數

占森？

最博命總統
搵唔到第二個可以選擇期間
日日講幾個鍾
一日可以飛去三個地方講talk
cls

朕非亡國之君，汝皆亡國之臣

非唯朕無德 而是江南衣冠道盡

連北韓都搞得掂，金仔握晒手笑笑口

美國史上最強勢總統

一定係林肯
佢連吸血鬼都打過

咩係柯林頓，歐巴馬？ 你咩人？用咩譯音？

川普強到連異國戲曲都有
你有無聽過「粵劇喬拜登」「粵劇歐巴馬」「粵劇尼克森」？

侵應該係惟一一個不斷努力想兌現競選承諾嘅總統

蘇聯解體老布殊都係執死雞者

Nixon 點會係奶共，當時美國最大敵人係蘇聯
中國喺美國眼中只係用嚟對抗蘇聯嘅籌碼
中國同蘇反枱要搵靠山，你話中國奶美就差唔多

除非侵能夠反cup重上總統位，否則唔會夠列根鬥列根鬥列根鬥...

由二戰開始計列根同Roosevelt 應該上左神台
侵有功績但我又未覺佢去到完美
保守主義本身冇話對錯, 只係怪左膠大愛當道

咁呢個又冇得同林肯華盛頓比
人地係戰時總統 做錯一個決定都會亡國同死好多人

艾森豪呢？

布希??? 希?

Trump最錯無對支那封關
有既話成件事好好多
行錯左呢一步

睇下臺灣
封支那
即刻無事

2月一早封左支那
但冇封歐洲先瀨野

川普係咪最強唔敢講 但敗登一定係最廢之一

拜燈先強，食幻幻

列根 布殊 克林頓

侵係勁在用商人談判技巧
黎搞掂平穩所有問題局面
經濟都有起飛又無戰事
連最邪惡既金家都乖乖地想棄共
唔係左膠當道可以拎埋和平獎

由香港連登仔去評價美國既歷任總統

全部都係共和黨人

連登仔班小朋友係咁無知, 只識睇已經中共強大左, 覺得以前美國D總統廢既, 舉奧巴馬做例子, 當年海嘯後美國係內傷得好勁, 咁岩當時大陸經濟起飛, 唔同佢合作美國無爬得起返身咁快, 不過到今時今日就俾人話無野做到, 淨係識奶共, 浪費左8年

華盛頓係無黨派㗎